周杰倫2018地表最強2世界巡迴演唱會(5)

無人開post

有無人可以講下今晚點左咩歌同rundown

垃撚圾

倒帶
一點點
最後的戰役
最長的電影
仲有不過唔記得

點歌好多首
有倒帶 龍捲風 聽媽媽的話
最後的戰役 最長的電影 青花 髮如
好似仲有但唔記得

睇落今晚點歌都唔太差

地表一睇頭場中伏，今年諗住睇後啲搵陣啦，點知搞到歡樂今宵咁

其實真係幾失望 無一首係杰倫自己唱晒
有彈頭gary都算 到中後段幾乎有五個人back up住佢唱
仲有個乜鳩小派 成場淨係聽到佢把聲屌你老味

我係地表一係中後場都ok 今次諗住照跟 睇琴晚變左朋友演唱會

今晚正場cut世界末日 爸我回來了 園遊會 龍捲風 等你下課又唱半首都無 小派又solo成首 全部人都沖廁所 11點準時完 同 15果場差好遠 幾失望

真係好失望，好似搞到組合咁

今晚數埋都冇五首係佢自己唱曬，作為十幾年既fans真係有啲失望

屌佢老味仲有 黑色幽默 愛你沒差 聽見下雨的聲音 不該 未唱你都夠膽收工

又，今晚點唱點極都係大陸人，簡直係香港淪陷嘅表徵

唔係有啲，係好撚失望

睇完覺得好失望

只係想睇返個真係屬於佢自己既演唱會

魔天倫好睇好撚多啊，呢次變撚左睇boyband 咁撚樣，4/5 時間都係俾人唱、俾fd唱，咁我洗撚俾錢入去睇你咩

其實真係好鄧香港fans心痛 我地多多錢都願意入去支持 但成場根本可能得一半周董有參與 嘩我寧願聽佢唱低八度既楓 都唔好比三四個過場d朋友唱 點歌又無咩香港人份 唉

寧願唔好開禁多埸 quality 好d

仲要點歌啲人係唱得好難聽，我夠膽講係香港K房水準嘅lower quartile

見唔係香港人 唔比佢點 話比下機會香港朋友都好
先唔講點歌 正場都好似cut 左好多咁
今場好垃圾 全場佢都病到唱唔到咁
周杰倫 師弟最強演唱會

周傑倫 地表最強fans & friends 低八度大合唱演唱會

我覺得點降key都算 只要佢把聲唱出 我捻好多人都好滿足 但聽到d聲係第個唱 我真係接受唔到

係好失望 但又心甘命抵入去睇

真係想掉晒佢d fd落街
你老味唱得又多，又難聽

地表一已經想咁做

Fans唱分分鐘仲好過鳩頭Gary

黃牛比人拉左，拉得好！！

竟然冇一首歌係完整咁唱哂

其實日日個rundown 都唔都幾難
成隊band 要夾過哂

呢首減一半， 果首又減一半

其實有 第一首

周杰倫一向都用人唯親

垃撚圾比我預期中差 係咪五人樂隊
周杰倫你好唔好意思收錢
頭半個鐘係做乜鳩
我黎睇演唱會唔係馬戲團

好撚失望認真
冇一首歌可以自己唱得晒，算喇
成班復仇者聯盟咁，永遠孖住人唱
最鍾意嘅半島同世界末日都冇都算喇
點歌就咁多大陸人，又東莞又深圳又瀋陽

真係太撚難聽，屌你老母一聽到佢班fd聲聲都嬲

個新移民 仲好自豪咁話自己黎左香港四年半

返撚咗深圳k場

最on9都係東莞條女 點啲唱過既歌

其實我想知如果有人點火車叨位去會點

地表一之前既演唱會每次睇完都有想睇多場既衝動。睇完個地表一已經覺得佢既演唱會有啲變質，今晚睇完我真係好撚嬲。要捧師弟，我算。病咗高音上唔到，我算。有義氣俾啲機會班fd唱下，我都算。但都唔洗搞到好似佢先係人地嘉賓咁㗎。我唔介意佢爛曬聲，都唔介意佢啲高音隊曬出嚟大合唱，但我真係好撚介意佢班fd 98%既出席率，一見到佢地出現就火都嚟，屌。

今次真係有啲失望 舞台效果好正 全場氣氛好好 但cut左好多首 全場真係得幾首係全部自己唱 把聲一開始完全未開 超低音 成場0假唱 高音比晒歌迷 全場2個鐘 有佢唱真係分分鐘唔夠1個鐘 地表最強真係得個名

不過我都係會入場睇

寧願佢休息過場 播下歌 都好過比佢d 師弟唱
仲要ig 話病左要請小派黎幫佢 dklm唱到難聽到
仲要聽有巴打話其實之前有幾場小派都已經係到

仲要係姐倫最唔好聽嘅「中二病」系列歌，我小佢老味

係地表一已經係度 但冇參與得咁多lo
利申：屌完下次都係會入場睇

仲有兩年半就夠三粒星啦

我知 我都有連續睇好多年
係佢琴日ig 話朝早冇聲 叫小派飛黎香港幫佢有d 嬲姐 明明早幾場都好似係到
今日果陣仲話小派好好 佢讀緊書乜乜柒柒

痴撚線 原來上年London唱得咁撚癲
今次香港站係咪開太多場頂唔到

今晚點歌最高質都係最後的戰役
一點點果條支那狗死全家

除左一點點之外 其他我都覺得ok 個個人鍾意既唔一樣
比我點我諗我會點半獸人 龍拳呢啲

比我點我會點《不該》同《黑色幽默》，顧及應該全場都識呀嘛

呢場真係好垃圾 病左唱到講野咁都唔怪佢 地表1最正果堆 半島 屋頂 世界末日 老斑鳩 爸我回來 全部cut撚晒都算 最仆街係佢班fd成日走出黎獻世 半場以上都見到佢班撚樣 地表1明明幾好 地表2真係屌你老母

冇半島,爸我回來同世界末日咩
應該有wor

呢啲先似返啲樣

今晚冇

愛你沒差 黑色毛衣 花海

《黑色毛衣》曲風唔太適合合唱，其他都幾好

好想聽可愛女人

發夢見到佢講唔切綵排，結果頭一場...

認真見佢點極都係嗰啲大陸人，真心嬲 ！明明香港主場咩事咁多大陸人喺度 仲要以為自己好勁買到貴飛

發夢見到佢趕唔切綵排，結果頭一場

好想聽軌跡同一路向北

敗給你的黑色幽默

利申：好想聽

巴打好似知啲野
講得未

好撚柒嬲
睇左三場 三場都炒價入
15 16 22
15 16 我都算喇 還可
22真係睇到一肚火

師兄做咩咁睇唔開 下次留返啲錢去聽衛蘭 張敬軒 AGA好過啦

有無睇左成萬蚊

拉得一個 最高罰2000
一次演唱會賺廿萬係基本

仲有無數隻黃牛
我真係未開心得住

本身都以為有一路傷悲
點知冇人點

巴打真係犀利
咁既編排都可以睇哂三場
正常睇半場已經知道尾嗰兩場可能放返d 飛吧

我都係
成晚都係到期待

咁又冇，但有6k
頭兩場 1180，22 480

我最期待既擱淺同楓呀屌
俾L左彈頭唱on9

15 16 冇小派

多左小派，超災難

屌你老母我三場用左6000蚊睇Gary , Lin頭，小麥同派膠唱歌

一路向北 之前唱左好多次 降key版

本身要綵排嗰日，佢用咗嚟執嗰啲細節位
搞到趕唔切綵排一次 變咗第一場咩都爭咁啲咁 同埋佢今次揀嗰啲歌要資深歌迷先識得哂 太冷門啦！

坐得後面有條女連夜的第七章都唔撚識
明明係其中一首神曲
係咁問條仔係唔係黑色幽默
條仔話 應該唔係 .. 不過唔識 ..

痴線坐我前面嗰啲人郁都唔郁

我前面有個mk仔係咁玩手機 有時望下佢完全冇表情 好似俾人迫黎聽咁 真係想係山頂掉佢落去

你講地表1？

呢個我睇地表一真係當場屌出聽
今次就預左
後尾點歌有唱返一首當執到

求3月25日非天價既2連位780
好想睇
意賣PM

擺明倫敦機票貴啦 冇咗班朋友成件事順眼好多

終於收到$780L兩連位
有冇人都係一個人睇 pm我讓嗰張俾你

P.s. 投入先pm我pls 唔想隔離嗰個好靜咁睇

@WantJay

我都係自己一個睇 不過已經有飛

請問幾多號架？

今晚的 我啱啱先搭到入大西北拎到手

求今晚480 兩連
tg: jaycon

其實醒下啦,捧左咁撚多年都唔紅咪叫佢D FD做幕後/簽其他公司好過,覺得佢根本唔識捧人一來,二來果班根本係紅唔起既料黎 捧到好撚反感,咁多年佢D FD出現起佢大大小小D MV到,好多FANS都屌晒鬼,見到佢地就覺得好煩

近年少出碟 瘋狂開朋友演唱會
Mv行行企企chok樣對嘴對佢越黎越失望
一啲好歌又唔整個好mv 浪漫晒

冇計佢當人地真係朋友 明知佢地廢都帶埋佢地一齊搵錢
如果冇周杰倫 嗰班人早就要轉工
你叫佢地做幕後 佢地唱得仲差過啲伴唱 點做

好聽咪朋友,難聽咪就係擦鞋仔啫嗎 又唔係幫到手,仲要倒米既

地表2

我睇地表2頭場覺得仲好過地表1wor
有d ching睇左幾場都認為頭場最好睇

咁我就唔知啦 不過總括來講都係唔好睇

我想問嗰支粉紅色螢光棒係門口買定啲fans club派? 同埋呢幾晚通常大概幾點開始同完場？

入場前派架係人都有
我睇21/3 就8:35 開場 11:00左右完

好撚失望 主rundown 勁撚快完
中間不繼有廢柴朋友 合唱
過場d 表演又長。。。
encore 部份
點唱 點左大半粒鐘 悶到恰著
我仲以為自己睇緊五月天
個4個朋友經常係度
最尾 好啦 七里香 彈音都要solo 幾句

由魔天1 睇到地表2 今年係最撚辣殺

真係好唔開心好傷心呀 究竟點解杰倫會搞成咁 唔好話病左 就算未病佢都上唔到高音 淨係遞咪 一係叫朋友唱 真係好失望 係咪好耐無練過歌？

今日把聲叫比較好左喇
btw佢唔好年年黎 okay?

幾好朋友都好啦，無理由搵佢地做50% 伴唱掛
佢poster 又無寫到明

屌住黎住尾2場

屌你係咪坐我隔離 我前面個2個mk仔都係 仲要係到傾電話睇wechat

會唔會有一次有人點 <千山萬水> 呢首歌
定係其實呢首歌無咩人聽，畢竟唔係專輯既歌

今晚又睇 尋晚睇ig片把聲應該番左黎

跪求尾場780/1180二連位
炒價唔係問題 小炒最好
買黎同家人睇
意賣有興趣PM

巴打係咪同女友黎

尋晚唱畫沙個女仔好正

屌佢老味我唔係黎聽佢唱歌

聽晚睇尾場
希望生生性性

點熊貓人

作為老粉 我都真係好失望😭😭😭

跪求 尾場任何價連位兩張😭😭😭😭😭😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
即使廢 都想睇😭😭😭

今晚呢場幾正
居然有人點藍色風暴

11:18完場，今日算係咁，點歌有花海，一路向北

Agree 其實佢把聲都番左黎

後段開晒聲d正常高音都冇問題 係假音避晒
係唔明點解有d明明可以唱番高一/半個key
Eg 安靜 世界末日 夜曲 陽光宅男

都要降 搞到d歌有咁有feel...

哇屌巴打識貨
我仲以為冇人會同我一樣想點呢首歌

聽日會唔會都係繼續降key呢

今場幾正woh

全撚部大陸鳩 重要同老媽子睇，咩mood都無曬，果條咩派真伏

點歌高質 唱部分除咗一首小派solo同夜曲降key之外都好好
我覺得Gary唱都ok啦 起碼首歌佢有份
係想屌小派老母姐
整體來講比想像中好好多

今晚有幾首都自己唱曬 真係算係咁

認真小派把聲真係咁多個最難聽

Ageer

22號果場？重有獻世同一點點

有一路向北😍算唱得耐，22號睇11點就完埸

今晚睇完留意到...其實佢唔係唱唔到高音...係佢根本唔想唱..
見到有D位其實佢都仲上到
你真係病失哂聲都冇咁嬲

俾錢聽咪咀, 一班二打六唱 遮哂佢把聲
本身已經降KEY, 難唱既位避哂/大合唱
完全係搵笨柒

加上個點唱環節, 又係例牌全部支那人, 嬲多兩錢重
其實近年次次睇完都屌, 但今次真係最後一次, 唔會再去睇了

利申: 由細聽到大, 鍾意佢既創作, 但咁既所謂演唱會真係狗都唔屌

唉。其實可能入去有八成係大陸人

一個好既歌手, 佢既performance可以令你本身冇留意佢, 變成鍾意佢
周杰倫近年既show係相反, 令我由本身好鍾意變到好反感
歡迎死忠屌鳩我, 我講既係事實, 佢咁既投入度, 實質唱既部分得3分1簡單位, 放輕黎唱
係呃fans既錢, 係垃圾

求尾場任何價一張單丁位
小炒價可
Tg:

我仲想佢唱 同一種調調, 藍色風暴, 逆鱗, 我落淚．情緒零碎 呢D歌佢未唱過LIVE版
明明都係葉惠美, 11月的蕭邦, 跨時代既歌, 都唔肯唱

哇呢首真係冷到唔冷 睇咗咁耐冷門歌post從來無人提過呢一首歌 我諗分分鐘連佢本人都唔記得

好鍾意呢首...最尾係咪做唔到主題曲?

藍色風暴今晚有人點 估唔到佢識唱
呢首真係連好多忠實fans都唔會點聽

竟然有, 唔知有生之年可唔可以完成曬我想聽既list

btw 等睇片

做唔到但好似用左係第二度
主題曲係we are ready
果陣佢趕係deadline前先同文山作完申請

代表唔夠忠實囉, 藍色風暴前奏果段打電話聲根本神作 , 同夜的第七章有得揮

YOUTUBE好似有
同埋霍元甲一齊唱
今次個演唱會有幾首佢冇乜LIVE唱過既歌都唱左(心雨,花海)
好想佢再揀多D冷門歌
D歌迷揀黎揀去都係個幾首好悶

岩啊, 黎黎去去都係彩虹, 一路向北呢D熱門歌, 杰倫都唱過幾百次
難得可以點歌, 真係希望佢唱未唱過LIVE果D

其實係咪真係得有錢佬先可以去後台同佢影相

想問佢有呢個點歌環節咁耐，有冇人點過外婆？

嘩。。估唔到呢度都有知音人

本身平時playlist都有呢首歌，諗住好冷門到無人識，點知
其實如果有得點歌，有好多歌都想點，不過如果有機會俾我係演唱會點，我一定點呢首，夠曬冷門之餘仲要係好聽既

不過要係有得點先算

仲有懦夫

反方向的鐘同伊斯坦堡

比我一定揀梯田 反方向的鐘

佢08北京演唱會個陣把聲唱呢首真係痴撚線

仲有 四季列車
仲有 療傷燒肉粽
仲有 傻笑
仲有 夢想啟動
仲有 世界未末日
仲有 琴傷
仲有 我落淚。情緒零碎
仲有 扯
仲有 逆鱗
仲有 皮影戲

快D唱啦

同我諗既完全一樣， 我睇到一半心諗究竟做乜鳩 演唱會得兩三首歌自己solo, 和音和到根本佢唱唔唱都冇分別 預期咁樣唱不如咪撚再開啦

梯田 以前好似有人揀, 但杰倫自己借D意 cue第二首, 佢應該係唔記得左歌詞
唱梯田要拎埋枝笛出黎吹先正

比卡超

呢個version 真係無與倫比

係唔係淨係果次唱過Live，之後無唱過？

真係分分鐘佢都唔記得左呢首歌

I like 扯👍🏻👍🏻

兄弟今大合唱好感動

真係登佢啲fd 尷尬
想像到佢地一開聲，啲觀眾就即刻西面個情境
佢班fd唱歌都歌到頭dum dum 咁

佢左邊個cap帽佬唱到個樣好似唔知自己係到做乜咁

個GARY 好似唔想唱咁 (明知觀眾黑佢面但都要唱)
cap帽佬 on99咁
高果個懶有自信成日企出黎

佢演唱會係咪只係香港開？

如果其他地方都有開佢係咪都係咁hea?

當地既fans有無屌晒鬼？

一高音少少就遞咪

題外話，想問下大家有冇見到有啲位，有椅套笠住個椅套寫住專用，知唔啲位係咩用？

GRAY本身已經都西口西面啦

跪求今晚780/1180二連位 炒價唔係問題 小炒最好 意賣有興趣PM

呢個？

Sam hui 根據以往經驗

邊個牛牛

i think so

上年alan tam

真係痴撚線
入場睇佢班FD唱

有事去唔到 放今晚2張480

探病喇喂

點祕密花園會唔會連佢本人都唔識唱

夜曲終於唔降key

咁都無降？

夜曲咁低音都要降
你以後唔好再做歌手啦

把聲

邊個黎架

尋晚再降多啲

降撚到落地獄

小派

膠派屌你老母

尾場如何

嘩降左幾多個key

RAP個段仲可以點唱

屌那媽鞋子特大號又出現返

無限廁所位
估下今晚幾點散band

彈頭係乜水黎

屌你老母退後同楓同擱淺比哂gary

彈頭i mean 定唔知gary 是撚但 屌哂你地老母

我睇頭場見佢俾酒彈頭好好L嬲

灰撚到爆
最撚鐘意果d比d唔知咩人唱

寧願佢唱咗魔術先生佢

想問睇緊嘅朋友，今晚尾場同平時有冇咩唔同

華仔

牛華做嘉賓

劉德華

寧願佢唔請

香港其實都幾多呢類型叫做天王巨星

台灣其實有冇算得上天王巨星既藝人？除左周杰倫自己之外

點解成日都有人係演唱會求婚

琴晚都有

今晚氣氛點？

之前大陸場好似有人點過

我落淚情緒零碎！！！！

多謝岩先個女仔點左我最想聽既我落淚情緒零碎

同一種調調！！！

有冇片呀 !!! 好想聽呀

點解無咩人識唱咁咁正呢首

杭州

呢首真係遺珠黎 無記錯同期有說好的幸福呢

今晚識點

同牛華唱咩歌

誇世代果隻碟wo 說好係魔杰座

on9

又星晴

點歌直擊 (應該冇漏)

藉口
止戰之殤
聽媽媽的話
一路向北
蒲公英的約定
我落淚情緒零碎
同一種調調
星晴

sor 記錯，屌細力d

好多唔係大熱歌都好鍾意，嗰晚佢唱說了再見已經好感動，好想聽埋佢唱 你好嗎，只係搵到頒獎禮段live

今日咁夜都未完

依d 都正常d 21號果晚三首合唱歌
d 女出哂水

仲未完，jay又話再繼續點

可愛女人

有冇現場live直播，好撚想睇

跨時代呀

想聽止戰之傷

最長的電影

今晚overrun都咁勁

(非點歌 是Encore)

咁好 我睇果場11點完

7里香了

大家唔好走 嗌encore

巴打有冇錄到《我落淚 情緒零碎》片/音

有無廢柴朋友唱先

Youtube遲啲應該會有 留意下love jay 個channel
不過其實佢之前唱過呢首

大部份副歌佢本人唱
算係咁

youtube 唔覺眼，睇漏左定其他網先有

屌啲人走得勁快 冇人嗌

屌晴天呢

音樂未完班人已經走撚晒啦

聽日唔洗返工咩

on9 洗唔洗走得咁撚快 en 一兩首都得掛

好撚on9
無人嗌encore

十一點半之嘛

我果場都係甘，唔知係咪多大陸西，啲西唔撚知有ancore呢樣嘢

已經日日點
聽咗N次

我有錄

依首地表1 魔天 1 2 都唱過好多次 好似係

點歌：
藉口
止戰之殤
聽媽媽的話
一路向北
蒲公英的約定
我落淚情緒零碎
同一種調調
星晴
可愛女人

杰倫自Encore : 最長的電影

7里香

巴打求音/片 成日ff 如果佢點我 一定要點呢首

會唔會個個都咁覺得但又冇人肯嗌

頭場嗌 , d 人散左一半望住我on99咁

星晴 rundowm 唔係不嬲有架咩

劉華黎唱咩歌？

Sor，聽日番早

睇第二場時都無再嗌

有條on9條又點多次
正一on9仔
生仔無屎忽呀佢
好嬲

難分真與假
忘情水

咁都得

劉華有冇講番周杰倫初出道唔用佢歌d野

留tg

有

一個鐘後send 我得返1%電話

多謝巴打

果日音樂未完啲人走q哂 好嬲

感謝巴打

大概講左咩

係 勁灰

我有係山頂嗌，但係d人一開燈就跑住走

啲大陸人要趕尾班車過關呀
邊得閒叫encore

Thanks

心諗 趕住去死咩

巴打可唔可以send埋比我

紅區15行果幾條大陸雞好撚嘈

尾場無人嗌encore

好撚正

音樂都未完下面已經走左一大半

Rundown plz

唔該你

頭排保安趕人走，開燈啲人走，我同幾個frd係度嗌比保安趕

楓 退後 擱淺俾晒彈頭唱真係好撚嬲

我都係前排，可能未趕到我嗰到，再睇第二場就無嗌了

我睇完第一場嬲到依家

地表一已經係咁
今次已經唔識嬲

早知唔22號睇 聽到把聲好病 2324好好多

話哂尾場 有冇唱原key同高音

話jay之前未紅 所以冇用到

尾段冇
最長的電影高音位俾晒和音唱

仲有個垃圾小派可唔可以收收皮
又甩beat又走音，阻撚住晒

果堆小乜小物真係戇撚鳩
代唱都算，你搵堆唱得難聽既做錯自己個朵

呢個同gary真係好垃圾

想問香港呢次咁多場入面有冇點過以下既歌？

止戰之傷、她的睫毛、瓦解、愛情懸崖、

如果有想搵黎睇下

最後一場 止戰之殤

點唱大部分都係大陸人點 屌佢老母 嬲撚到我
死返上大陸點啦 阻撚香港人點歌

住

Encore咪又係求其唱，算鳩數啦

唔該哂巴打

仲要問佢地係咪香港人 個個都話係係係

我地係山頂嗌有鬼用咩
下面已經走撚晒

坐頭幾行個啲走得勁快

駁唔到

呢句真
第一場睇啲人下面前排都走撚晒
我地山頂叫春咩

想聽止戰之殤

止戰

佢堆朋友真係...

由上年睇已經嬲到依家

一見到楓 心諗

睇真啲邊個唱

聽到止戰之殤同我落淚真係回哂本
但係都係無斷了之弦

真心問點解佢係香港開嘅場數比起可能大陸每一站會多咁多場 好多地方都好似淨係開一兩場，佢係香港開嘅場甚至乎仲多過台灣

係佢知道好多香港人鍾意佢，開足咁多場都一定爆硬其他地方開咁多場可能爆唔到丫，定係咩原因？ 例如佢純粹鍾意香港？

你聽得到呢？

之前睇post 記得有巴打回過。jay 佢鐘意香港

呢首都係無人聽

我諗佢都鐘意香港人，佢點歌都想點香港人
但點好多都係大陸人

仲有想問佢有點歌環節咁耐有冇人點過外婆？ 好想再聽佢唱多次

鳩估

佢應該係幾鍾意香港，有d mv 都加左廣東話，又會練香港d 舊歌，佢講過會低調黎香港玩 加上爆硬既

之前兩三晚結他大合唱 尾場改返做管樂鋼琴
點親歌d女歌迷都大叫/喊/講故仔
十點三告白氣球落字幕好多人走
今晚把聲完全無事 避唱高音唔係無能力係無心
我落淚好正

呢首嗰陣hit到爆，但可能真係太耐冇乜人記得

最冷最冷應該都係花海 藍色風暴 我落淚 同一種調調 藉口

個mv 好正，最後重遇嗰下

有冇訪問有提過佢鍾意香港？

藉口唔算冷吧, 其他幾首真係 好感動

逆鱗 好鍾意果道火

佢演唱會時有講過會低調黎旅行，算唔算

如果唱埋梯田，外婆，你好嗎，愛你沒差，愛情懸崖就好了

sor9ly 好貪心

求rundown

有無巴打可以share 藍色風暴同埋止戰之殤

唔記得係唔係，嗰陣佢啱啱初出道已經係香港爆紅，誇張程度仲勁過台灣，佢嗰陣好多歌會特登喺香港plug，所以佢應該都幾鍾意香港，至少係啱啱初出道佢嘅歌已經係香港有咁大回響

冇記錯呢啲都比人點過 逆鱗都唱過
只不過係youtube del左 之前有follow開某幾個死忠既channel

由第一場屌到尾場
下次黎唔知會唔會減場

巴打好勁
呢堆歌係咪真係一次live 都未唱過，btw 今晚唱左我落淚

勁鍾意逆鱗同世界未末日，世界未未日係正過 世界末日好多

Yes

點解冇妳聽得到 唉

真心，
咁多個opening 最鐘意都係龍戰騎士
英雄完全冇果種霸氣型格feel

都係聽小派solo 姐😂😂😂

竟然有我個名
但係佢重記唔記得呢首歌點唱

逆鱗有唱過？真係唔知 , 係本身rundown 唱定係比人點歌，好想聽啊，搵過都搵唔到

記得

呢隻紅到咁都話遺珠
再臨時fans d 啦不如😂😂

斷了的弦

幾時先肯唱

唉 如果佢rundown本身有呢首 幾貴我都會入場聽

點做到工作人員

呢首都叫紅咩 幾次演唱會都冇唱wor 連mv都冇拍

點歌 兩年前會成日追佢啲片黎睇 所以記得
但youtube ban左我追開果啲user就冇追佢點歌啲片

如果整個 Side Track 演唱會
大家會想有咩歌

我想：

花海
我落淚
斷了的弦
四季列車
梯田

我落淚真係唔算紅啦，杰倫自己都唔知有無公開場合唱過三次

想聽呢首live 好耐

相比佢其他歌 我落淚都唔算好紅啦
定要去到自導自演呢d 先有資格？

上面已經有巴打列左部份未唱過live 既歌，想一次聽曬 唔過份嘛？

可能佢嗰個所謂official 演唱會mv都收貨既

頂 我要逆鱗啊

幾時先可以比全部真香港人點

返黎了 而家send我落淚比大家 上面有巴打post條link清好多
我係山頂位影唔好介意各位

下次不如舉個 我係香港人 banner
可能佢會點

雨下一整晚

知音人 巴打我都好中意呢幾首

有冇人鍾意麥芽糖

可唔可以唔好用英雄開場

鐘意！！覺得呢首係同甜甜的 一齊的

我想聽稻香同珊瑚海
中學果陣好鐘意

22號有唱稻香 , 唔知邊日點唱都有珊瑚海

巴打識貨 有機會點都要點下

我想講以佢而家呢把聲
點花海/髮如雪係咪=玩鳩佢

遞支MIC出去咪得囉

唔該巴打

髮如雪可以遞足全首咁濟

今晚冇入場係我人生其中一個最大遺憾 唉

BTW我記得有人點過 , 無遞足全首既

過場時全場都自動波大合唱
btw 我都想聽佢唱巴打個名 04年版好正

我屌佢老母encore都無呀！好嬲
趕住去投胎就咪撚黎睇演唱會啦
俾班大陸豬攪和晒

點珊瑚海係咪想玩鳩姐撚😂😂😂

個撚樣唱到啦 , 佢唔唱啫

24號個晚有藍色風暴加霍元甲

丁丁插沙求片

都係睇小派gary solo 姐
返屋企食m 記好過了

同埋 我想講其實睇得出佢係表演花既心思少左好多
之前摩天倫 D表演好華麗好靚 又有鄧麗君，手語個part又整得好靚
電影主題曲大集匯個part又有心思，D歌又好聽
今年真係差左好多 我寧願佢籌備多幾年先再出黎唱 (雖然佢今日又話下年又黎過

高音隊迷應該ok 既😂😂😍

心態搵錢尻黎架

點會唔黎
今年咁既水準都炒貴3,4倍
起碼撈多五年奶粉錢😂😂

同埋今年歌list好似一首中國風都無

係咪冇唱過一路傷悲

浪子心聲+青花瓷

手語當年既bg 好正，不能說的秘密個時間又係，仲有天台backdrop

唔計唱，地表最吸引既係美人魚同半島鐵盒嗰兩段

個死乸型
成日唱歌懶有自信企前一步
屌你老母邊個演唱會呀依家

ENCORE 係gary 小派出黎

今日無

依家佢唱中國風做正場固地rundown應該得東風破
青花瓷 皮影戲 同 now u see me 唱到
所以下次世界巡迴應該輪返東風破

希望會有放今晚點歌片上Youtube

固定*

香港人口密度咁高, 一個旺角頂人地一個杭州啦

仲有紅館係幾出名架

好想聽愛你沒差

睇下佢點改同降key, 前兩日點唱珊瑚海時，降到變左第二首歌咁

廢柴跟班之中最難聽一定係個個派俊偉
開親口都無句岩音 把聲又難聽

重點係香港人肯洗錢
之前有條鳩屎仔拎成皮野買黃牛入場睇南拳媽媽,小派gary 都睇得咁開心就知連開多十年不是夢

愛愛愛愛愛愛 心諗愛撚夠未呀仆街

今晚幾點完？

藍色風暴

佢有唱簡單愛已經好開心，勁鍾意呢首

Btw我前後左右全部大陸人，仲要齋坐又唔high真係好想屌鳩佢地

11點7

原來有魔術表演

有冇片

我諗佢一冇錢或者得閑冇嘢做想搵下錢黎香港開下演唱會就得 唔使任何準備籌備燈光構思乜撚都唔使，佢就咁黎唱吓歌已經肯定爆硬

然後心諗：hehe班傻仔啲錢真係易賺

有冇打籃球？

我隔離坐左個應該係陪女朋友睇既香港男仔
我已經唔算好high只係fing下棍搖下身細細聲跟住唱又無掂到佢撞到佢
但全晚藐左我好幾次

唔high不如咪撚睇
我唱同叫到傻撚左

我本身都唔係HIGH果D
但去到七里香都忍唔住

見到佢全程苦口苦面全晚淨係識最長的電影告白氣球幾首歌真係陰公

隔離好多都淨係齋坐
好似唔識啲歌咁

勁想聽我落淚😭😭😭😭

兩首都好想聽

超想聽我落淚！！！
比我點我都會點呢首
點解我去嘅場 啲大陸人淨係識點啲大路情歌
仲要唱過都點

我嗌到喉嚨痛呀依家
你藐返佢囉 不過香港人都好過大陸人既

25/03/2018

英雄
雙截棍
最長的電影
楓 + 退後 + 擱淺 （不過唔係佢唱）
半島鐵盒
聽媽媽的話 + 一路向北 (fans)
忘情水 （華仔）
等你下課
陽光宅男
蒲公英的約定
七里香
安靜
星晴
告白氣球
甜甜的
超人不會飛
回到過去
開不了口
龍捲風
夜曲

今日星晴同求婚個到真係阻撚住哂 9唔搭8
點完又點 仲要話點比條女 條女一路聽一路西面
求婚個到

仲有d 冷門歌唔記得

巴打咩角色？
如果帶位嘅 想知點入行 紅館嘅帶位係咪唔會對外招聘

24號睇 聽佢唱美人魚同夜曲真係好差

愛的飛行日記 美人魚 止戰之殤 我落淚 同一種調調

條女不知幾撚開心
仲係到拍片
佢地知唔知自己好撚on9

我有留意到佢係西住拍

唱過都點真係吊出聲 心諗咁又浪費左機會

有d 係比錢買時間

我隔離個大陸佬（應該係黃牛）全程齋坐
螢光棒得冇拎
坐係到西口西面

佢鐘意香港一定唔係主因

首先紅館你第一排係真係可以零距離握手 山頂遠極都見到佢
你係大陸場 第一排已經係好大距離
所以大陸 馬拉 新加坡fans 都會黎晒( that’s why 你入去唔會聽到廣東話 全部講國語)

二黎 大陸場開戶外 係體育場開 坐三四萬人
紅館得萬二個位 開少d都唔得

自鳩私

原來係薛家燕個仔石耀庭

屌原來係家燕媽媽個仔
又做馬

真心問點歌是咪做馬
同埋有無打算點佢唱一口氣全諗對

係啦

其實點解佢唔開四面台

真心多謝有個叔叔點歌咩廢話都冇講 講完蒲公英的約定交返之咪比工作人員

最鐘意依首

係 我都想講
點歌應該就係咁，唔係歌迷唱K環節

琴晚有個女仔抱住個三歲小朋友唱可愛女人好似係何超欣

我發覺好多港女同大陸妹都唔係fans 入到場淨係識告白氣球 等你下課 懷疑佢地係咪為左打卡

有錢呀 吹呀
我有錢既話 入到去帶耳機打機都得呀

24號個場隔離坐住2個大陸女人
1個用we7直播比佢條仔
另1個就係咁隊部電話出黎影相同拍片
阻住晒
之後大大聲屌佢叫佢收撚埋部電話啦！阻住我睇呀！

夜曲唱到咁撚樣
尾場連給我一首歌的時間同說好的幸福呢都冇 你encore出嚟唱埋依兩首都好呀 楓，退後同擱淺又俾晒人唱

驗眼

有冇巴打拍抵左同一種調調同我落淚情緒零碎

好正呀 唔該哂

一陣encore小派又搶住沖岀嚟

你個名

Yes!

睇左咁多次 最深刻係起時代 最好聽係07演唱會
最high係魔天倫2係亞博

最鐘意一首歌的時間

今次真係太差下次再開或者唔再睇了

我第一次係睇超時代 真係好正
跟住魔2我座第9行所以都好high 不過請左成龍

雖然差但我會照入場撐佢

龍戰騎士真係好震撼好霸氣

有咩可能唔唱

入到去我以為自己去錯左唔係周杰倫既演唱會... 俾班人唱哂又成日大合唱

成場唱得幾首完整既歌真係再支持唔落

同埋彈琴唔好再彈快歌啦 陽光宅男烏克麗麗真係唔適合彈琴

佢真係唔似歌手

人地本身出黎都無諗住做歌手

夜曲真係唱到不知所謂

最後幾點完

大陸狗點歌講完自己係上海人或者其他地方
即刻周圍望下有冇人歡呼
知唔知個柒字點寫
唔屌你老母算好

11：37

鍾意麥芽糖多過簡單愛

天台個舞台都好正
今次得半島鐵盒個度有心機啲(我覺得) 聽到個門釘聲真係....

係ig同youtube見到大撚把人拎演唱會飛來抽獎
心諗做乜鳩 真fans就周圍揾周圍r 甚至食炒價

藉口都冷？

每首唱兩句

係，但我同意之前巴打講呢首歌應該同甜甜的係一pair

串燒都好啊
加埋浪漫手機， 妳聽得到

Jay: 沒關係，高音的部份...大家懂我的意思吧，要破音一起破

副歌變成：

妳髮如雪 淒美了___
我焚香______
____ __回憶皎潔
愛在月光下完美
妳髮如雪 紛飛了____
我等待______
_____ ______的___
我用無悔 刻永世愛妳的碑

恨死我地

應該唔止遞枝咪 仲要雙手指住觀眾咁扮哂嘢左搖右擺

妳______ ________
____________
____ _________
愛在月光下完美
妳______ ________
____________
_____ __________
[哎唷 不錯喔！]
我用無悔 刻永世愛妳的碑

浪漫手機 Rundown有 一段

唉, 真係未見過有歌手開演唱會唱到咁膠

幾時會唱「扯」

係 即係打個冷震唔知點解

咁耐以黎有冇人點過外婆？

搵極都搵唔到片，係冇定有但冇片

有冇巴打拍抵左同一種調調

啲底線有聲架
不過比哂咩哂彈頭咩咩Gary 唱哂

好有畫面

個post 都冇人推了
佢應該起碼兩年先會再黎

如果重有班契弟既話就唔好再黎喇

佢唔係話下年又再嚟咩

唔好黎了 俾兩年我儲下錢先買得起佢d黃牛飛

下次飛去台灣睇算 益因航好過益黃牛
同埋應該冇咁hea